岑子杰遇襲分散大家注意力

1. 陳彥霖事件真相愈黎愈近，盡快搵件大事分散大家注意力。

2. 用南亞人種族鮮明，就係要你地針對佢地，分散大家對鄉黑、福建幫嘅仇恨，

3. 民陣號召力強大，激化大家憤怒情緒，再佈局捕捉手足。

千萬唔好失焦，對準政權，買兇個個先係最大敵人，而呢個敵人係邊個我地都心知肚明。

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

終於明白 襲擊子杰【真正目的】